{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정씨하루(신축,편백나무탕)"
    },
    "text": "ウォルジョンシハルペンションは済州の美しい風景を満喫することができる場所です。 エメラルド色の海と涼しい風、閑静な町の風景がここにあります。 ペンションは月亭里に位置しており、海ビューや宝石のような自然景観を客室で楽しむことができます。 石垣や畑、可愛らしい家、青い済州の海まで眺望できる姿は、心が豊かで余裕がある感じを与えます。 客室は寝具から食器、小物まで丁寧に気を遣って作られており、満足にご利用いただけます。 ヒノキの浴槽が設けられたテラスで旅の疲れを癒すこともできます。 ヒノキの浴槽はいつでも自由に利用でき、利用金額はないのでおすすめです。 外の風景とともに半身浴や足浴を楽しむことができ、ヒーリングそのものです。 徒歩で月亭里海岸まで行くことができ、201号はヒノキの浴槽がない部屋です。 屋外の芝生でバーベキューを楽しむことができます。 入室時間は22時以降にも可能ですので、ご連絡をお願いします。 また、男女同室での宿泊や同性である未成年者の入室は禁止されており、これに伴い、その理由により払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションは済州の美しい風景を満喫することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションはどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションからはエメラルド色の海と涼しい風、閑静な町の風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションは月亭里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの客室からどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションの客室からは石垣や畑、可愛らしい家、青い済州の海まで眺望できます。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの客室はどのように設備されていますか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションの客室は寝具から食器、小物まで丁寧に気を遣って作られており、満足にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションにはヒノキの浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、ウォルジョンシハルペンションにはヒノキの浴槽が設けられたテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの浴槽の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、ヒノキの浴槽はいつでも自由に利用でき、利用料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ウォルジョンシハルペンションの近くには月亭里海岸があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ウォルジョンシハルペンションでは屋外の芝生でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降にも可能ですが、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ウォルジョンシハルペンションの宿泊条件には制約がありますか？",
            "answer": "はい、ウォルジョンシハルペンションでは男女同室での宿泊や同性である未成年者の入室は禁止されています。その理由により払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 578
    }
}